你講一句歌詞 我寫

寫漏左個會字

素胚勾勒出青花筆鋒濃轉淡

明白不一起也是 無數次對不起

愛淡了 夢遠了我都還記得

無須要快樂 反正你一早枯死

又變返黃色衫 驟眼望吓好似綠色衫

都慶幸我共你遇見
讓成長的青春映照

有啲難寫 fail左好多次 最後都係覺得fail

樹蔭看著人海悲歡愛恨都記載

擁抱你的燦爛 更擁抱你的腐爛

誰願夜探訪 留在我身旁

揀左鍾意嘅嚟寫先

少理阿爸正仆街

我現時自己肯做飯

點解負皮我

練咗字幾耐先可以寫得咁靚？

我練左3年左右 但都唔算好勤力地練
係頭一年真係好勤力 成日寫寫寫

保持正面

好有恆心

識野

當這地球沒有花

攰啦 換枝筆先